\begin{fichacatalografica}
	\sffamily
	\vspace*{\fill}					% Posição vertical
	\begin{center}					% Minipage Centralizado
	\fbox{\begin{minipage}[c][8cm]{13.5cm}		% Largura
	\small
	%\imprimirautor
	Silva, Marilia Ribeiro da
	%Sobrenome, Nome do autor
	
	\hspace{0.5cm} \imprimirtitulo  / \imprimirautor; \imprimirorientadorRotulo~\imprimirorientador.  -- Araquari, 2018. % \imprimirlocal, 2018.%\imprimirdata.
	
	\hspace{0.5cm} \pageref{LastPage} p. %: il. (algumas color.) ; 30 cm.\\
	
	%\hspace{0.5cm} \imprimirorientadorRotulo~\imprimirorientador\\

	\vspace{0.5cm}
	\parbox[t]{\textwidth}{\imprimirtipotrabalho, Instituto Federal Catarinense - Campus Araquari, Bacharelado em Sistemas de Informação, Araquari, 2018.}
	%\parbox[t]{\textwidth}{\imprimirtipotrabalho,  \imprimirinstituicao, 2018.}\\ %\imprimirdata.}\\
	
	
	\vspace{0.5cm}
		1. Monitoramento bovino.
		2. Similaridade de trajetórias.
		3. Pecuária de Precisão.,
		I. Fernando José Braz.
		II. Instituto Federal Catarinense.
		III. Bacharelado em Sistemas de Informação.
		IV. Título.
	\end{minipage}}
	\end{center}
\end{fichacatalografica}